[準備過塘]如果升過職..O係CV度駛唔駛寫明邊段時間係咩title?

還是只係寫o個間公司做o個陣時最latest既title算?

thanks

申利:expected salary: 12k

本身抖緊幾多

你咁都要追問

寫你離職嘅title得啦

咁都得?!

咁你會唔會寫埋升職前個人工, 一係係最latest個人工啦

升左職咪寫